
翻了两天多的资源没有好的思路, 仗着 Node 一点功底开始探索

我用自己写的 `reload` 命令对 `js` 脚本进行调试
主要是 `gir` 模块 Load Gtk 的过程很慢, 相对刷新网页是很慢
并且耗 CPU, 于是多少不放心. 另外在 `reload` 代码里加入了自动关闭的一条
也赖 Node 设计了好多人性化的 API, 我得以干一点像样的事情

GTK 的文档并不清晰, 没有 Node 那样针对每个 API 给出用例
于是 API 即使猜到了名字也不知道参数怎样写, 多么蛋疼
我用 JS 可以便利其属性看有哪些 API, 如果能懂整体架构, 那好多了
剩下就是参数的问题, 怎样我在编程时候能与代码对话?

与代码对话必然是 Live Coding, 先要解决重复运行是资源的问题
但不能用 REPL, 那就不是运行代码了, 行的规律被破坏了
其次函数需要类似 Clojure, Python 中的文档
JS 虽有 `.toString()` 方法, 可 Native Code 是没法看的
反而静态类型在 Live Coding 不见得多么重要, 参数只要能说明就足够

昨晚回去有一个感觉, 编程语言是用来描述问题的, 不主要是解决问题
今天为了能找到 API 就去看 Seed, 失败了, 毕竟是给 C 准备的 API
